
# **Arquitetura do Software**

Idem ao item 2.2.1, acrescido da justificativa pela utilização da
arquitetura do software e esquema gráfico demonstrando como os
componentes, bibliotecas e outros elementos interagem e se integram.

